[League of Legends][303] FPX 世界冠軍

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

ON9樓主

#1
梁文音
•
49 分鐘前
政府想冷處理 塞路都唔理
今日未放過tg
我地係咪應該要做主動
狗屋 狗宿 支那辨？

CLG冠軍

你乾坤大挪移hold住popo
我係後面輸出你

利狗

文識好鬼

is

抽女未

你兩個都齊啦

你唔鬼
全鋪都知你3毛

on9樓主

我沒大波妹

玩緊MS未抽

有肥賢隻咸濕妹抽

你=鹽濕

成功保底

腎

樓主話我知咩叫25

47303

細蚊仔先玩ms

狗先會扮佩雷斯飲水

原來98今日用左4粒鐘返工 笑撚死

咪撚提啦 行撚到我

中大波妹了

巴西vs牙gun

ALL IN 巴西 唔中問腎仔

Gun左十萬

gun埋條命

Ok

樓主飲水

98 OT

983p

水

細細個扮佩雷斯主席飲水

飲水

On9 巴西仔友賽亂踢 阿gun停坐和望贏

98同佩狗on duty

你要25我幾多次

主席學98企

有數據gchi

又黎

You are fake news

今晚應該有蒙牛美c 點輸

咪玩啦呢d都係巴西狗主場
今晚係中東踢 唔計

今次信賢

G持

賢仔借庫

1點未瞓先再諗

米po小妹上黎

1:0！！

巴西goal

暴大又封返

都係暴大好野

休息未

問98 佢working

98經濟圈

98返24小時

98天使

又散水

咁先放心
次次連登散水風向 現場都會相反

又話中大得返30個

想同力狗去

又想25

同你去

和你GAY

大波妹

點解你地成日十抽中 我就要抽到保底

狗先會咁

你老味又廿5?

你咪狗囉

我十抽中

見D五毛係咁攻擊我就知方向正確

再嘈叫98帶你食TG

國唔國好多軍師剩係識屌人
守=死守
走=散水
區選=港豬
反區選=熱狗

first aid=敵人

混情台==
擺明係a09唔抵得人有女仲要放閃

收到風你好能多女wor

邊個講 出黎叫雞

++

花狗話台妹好抵屌 有冇教學
利申:青頭

今晚訓公司
睇你班廢青點阻我

@花狗

++跟機

大家組=3毛

想吸下文識d運

學我GUN佢買BALL

AOE4

幾時打返場aoe

我好屎
城快都未識

屌你老母又廿5

佢會瀨屎

肥c手腳係慢啲

等埋連仔打埋場rank 你就死緊

叫連仔出黎解釋未

連登好大機會已經賣左俾港共政府

幫左佢推post

why play games when you can do it in real life==

想推走行動post?

係既話我一早拎劍劈撚死你

要輸了

強烈GCHI

我認笑點低 睇完佢個po笑到收唔到聲

Me too

政府買完連登仲幫佢整個簡轉繁功能咁有心都算唔話得

上次同你玩 你5分鐘上帝王時代

好方便 我日日都用

繁轉簡666
多謝壇主林鄭媽媽

你信唔信有人剩係睇個標題就信晒唔睇內文?

我米系

勇武休息
見好好收了

法未

熱線未

25未

公主手足不25

涼

FBI

有冇妹子打自訂 -1 ID: HOLYDD

mememe

唔多講，連登新function，簡。轉。繁

蒙牛梅西

牛B死了

wa了

巴西狗十二碼都唔入 唔計

🏎🏎🏎🏎🏎

梅西12碼被擋再射入去 計

小花食撚屎啦 彈出彈入

我宣佈 核彈

大波驊

大粒識

米廿五

食屎狗

好彩信賢

食晏想加餸 買咩

25?

山神

等埋賢先

GUN

好彩未買

我信賢 賢有GUN就duck

我都未買

唔緊要 你會買就duck

BEEEEEEEE

針

U唔係買左山神下話==

U冇買咁25?

到我針 金仔1:0

都話唔買= =

你話未買冇話唔買 25

未買姐係諗緊囉 咁都25

2-0

腎贏波唔帶埋我

乖乖地返工啦你

2-3

你都冇買

你沒買 我沒信錯賢

佢2-5

無呀 買左BEE

和你gay未

sir this way

見唔到力狗

Ching 又 ot

和你ot

個PO好多細佬仔睇嫁
咪POST D咁既野

Sorry sir

你細路仔定弱智仔

美斯回應騙12碼指控：因慣性摔倒

死仆街插水狗 唔係我巴西洗輸

美欺好沒!!!

利申返先 我愛美斯 最愛巴塞

我愛美欺!!!

腳波界FAKER

去左和你GAY

去左執石仔

你國軍?

自爆唔答

新功能。

唔希望係連登見到簡體字 大家要善用簡。轉。繁

玩精靈寶可夢

唔多讲，连登新function，简。转。繁

唔多讲，连登新function，繁。转。简

花狗幾時帶我callg

韓國有咩杯麵推薦

韩国有咩杯面推荐

吃了也不会长脑子喔

#59
李知恩
•
3 分鐘前
你自己諗吓
香港除左錢哩樣野
有D乜係自豪?

民主

有馬會

有警察叔叔

你先係

你都係

Ot啦望

大家伙記米25

PC45120

PC3668

PC44318

pc47303隻狗52571

你含撚LA

人 在 與 我 約 會 雅 興 拍 翼 而 飛

PO得最多係你條ON9

THIS GING? @47303

gingging地

POPO先玩PAD

系

我淨係知你狗來

我扮你飲水

咩叫扮型男飲水

即係扮我

今次會唔會又係保500 個條友仲係冇踢到

=.=

大家千萬唔好再屌警嫂！！！

粒粒

25

12點後我話事！

PC45120立即上車 叫你上車呀 THIS IS AN ORDER!

屌你老母係到扮型

你拖住52571個陣都好型

係有少少

收嗲

PC 45120

PC 31655

屌你老母嚇死人咩 瞓唔著了 聽日點返工

98OT

訓哂係機會！！

係

公足why25

公足爬山 齊話齊事

召喚army

98 ot

加鐘幾錢

問花狗
他call g高手

墨城上

收到👌

你睇腎仔頭

@臀

咁gun住你先

和你gun

OK

買埋波巨

撻Ming仔 撐達哥

撻

1

墨城?

墨城

GUN!

墨城輸

1-0

幻覺黎 轉頭貓叫反杯

???????????????????????????????????

之後我地一齊輸

?????????????????????????????????????????????????????????

嘻嘻

話左佢25 係得你信佢

反手????????????????

正手 完場貼飛

柒ming肉酸到 彈出彈入

達哥又然

真係輸返

反手狗

腎請叫雞未

你想叫鴨下話

反手買左CHOW $10000000000000000000000000000000

又得 係咪你請

輸死我

超重注 老鼠追數

藍絲老豆有野想講

反賢

係假波 唔關我事

抵啦 唔請叫鴨

你咁串 唔想請了

不分化不割席不篤灰

連登特色:
分化割席篤灰

割了 腎狗25

悉尼?

ALL IN 左咪燈

點燈 唔通我話悉尼入波又比勝利反杯咩

會

平權是公義
咪漏咗同志

今日先暫停射箭！等佢地無得射實彈，谷住道氣！

谷住谷住

輸埋 IFC了

goalllllll

幻覺黎 轉頭老鼠反杯

pish

血汁

呢場唔係我出喎

上場豬左呢場沒錢買

你叫我點估到要食兩個12碼錯返轉頭

叫極都冇人會出去架，睇到未？笑死人咩傻閪，學人講咩圍魏救趙

返黎啦

我都IFC了

快

一齊?

好

叫力跳先ok?

主客和 星期日 2 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
主 @ 3.40 $10

$10

好彩買左CUP

下場再gun你

買左1900 主@ $30

3皮咁多

?? $30

好多花9

基羅納[0]

又對我

呢場唔會和 和左我帶力狗去叫雞

和你GUN

救救poly呀

用乾坤大挪移hold住佢地 到時各位手足請執生

仲未見大家組運功既

腎你做乜鳩

等緊大家組用乾坤大挪移hold住popo

13小時

WAC

電王先係wac王

我話了

唔好咁勁 ok?

唉

宜家仲想靠國際戰線會唔會好傻豬

你變巨人未

諗住john埋大家姐用乾坤大挪移

#6
梁文音
•
剛剛
搶架消防車黎射水有無得諗

咪撚25啦

咪25啦

老豆搵仔又話有人會用毒氣攻警宿
到宜家都未有消息
如果係流料咪俾人知冇哂棋

流浮山 刀手囉
有一早用撚左啦

有乾坤大挪移

聽講仲運緊功

最後警告左幾多次

有人投降了

飲水同47303又唔見左

攰撚到仆街 今日差d死

典訓

DLLM 人踩人

冇心情鳩up 搵啲野開心下好過睇連登

做港豬幸福好多

點

I want to play his game but my computer is out of commission by broken hardware. Oh well

哈！

中大校長座駕被搜出槍械，最少兩支手槍

fake news

想投降了

系
抽左女女未

上次泳黑保底
今次同泳弓一樣2X抽中左

Show Blocked User - ALLMIGHT

咪啦 保底一次好傷的

80抽

Show Blocked User - 梁文音

你20

我第3下先抽到
文識咁勁2下抽到

80抽呀
2下抽到=Show Blocked User - ALLMIGHT

我用卷抽的 抽到手軟

我要挑戰電王13小時

公足?

買左日本 宜家點部署好
@文識

假波黎 比人黑左兩個12碼

入錢
利申 買左客

why 5比我 gun
下場買咩?

法

4:0

6小時 星期一
今日星期二

3025 19-11-2019
16:47 讓球 星期二 1 日本 (主) 對 委內瑞拉 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.06 $2110

$2,110.00
3028 19-11-2019
19:54 讓球 星期二 3 烏茲別克 (主) 對 巴勒斯坦 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.08 $2000

$2,000.00

呢場未完冇得買
巴西[-1/-1.5] 對 南韓[+1/+1.5]
點睇

你教GE 巴西狗中立場買對家
利申 唔買

靜待文識派錢

巴西買和其他

G

Kvole

越南[0/-0.5]

正 正想買

44318

咁岩既 我都買左

2108你先講

臭雞

臭狗

你樓上先係

樓上同樓樓上 2隻臭狗

泰國12碼goal!!!!!!

射失

GOAL

不漏洞拉!

VAR NO GOAL

點解我起其他台PO正常野都有人負評
係咪呢個PO D人做既

@44318

香港成人平均財富382萬 全球第二僅次瑞士

呢個po一定有8x個人啦
所以我決定每逢見你有新po會負皮

泡菜仔屎到
轉聽巴西pop

秦國gel

輸半

[風水救港] 狐獴 vs 蛇獴 ！ 疑似核彈

發現蛇獴post推唔到上去，即喺對方驚

推埋D冇用post
有用風水po就冇人推

有許智峯投

輸撚死人

抵啦

收啦

月狗

咩

Daddy

收到風
第一個制裁係唔俾上深圳CALL G

月狗安全嗎

好彩返晏晝工

好彩廢青

好彩馬會養

Gun

話事

葉士域治 $10

47303 日常工作

52571日常工作

日常工作係拖你出去食煙呀

Daddy 搵 Son

日常工作

我餵你食屎呀

美國與韓國就軍費談崩，特朗普正在逐步失去盟友

[img]圖片網址[/img]

98

你都要跟佢開工

52571

屌你老母

黎明行動
全港三罷

98:今晚要OT

血債票償！！！

有得投民建聯

一票不投！！！

投完做花9再投泡菜魚

識D野

唔係香港出現就冇事 住得果度就可能有呢啲風險

《超異域公主連結 Re:dive》開發商 Cygames 公開神祕新作預告網站

係咪出r18版 鏡

有動畫未

剩係想睇小小甜心

sv2

想睇鏡華

今個賽季一場都冇玩過 不了

鏡華我婆

OK 比你

你婆幫我含到雪雪聲

樓上好多on9仔...

屌你老母259

但你比上面個on9仔日日拖去食tg食到瀨屎

135我既246你既
ok?

篤你灰等你比公安拉算

why25

做G都要識英文

英文G

8日番得1日工 未計6日
點睇

我8年1日工都冇返過

清玩法似我

罷工師

你兩個大把錢唔洗撈

笑西呀 OT啦你

我拎綜援係從來都唔手軟既

CHING 白卡+公屋+綜援 好撚尾機

利申返先

你性病冇錢拎係慘d

米尾

原來有得拎！！？

無性病

講真5洗做野都甘能多福利
傻仔先會出去抗爭

sosad黎 唔開心咁解

[COYS - Thank you and goodbye Poch] 熱刺球迷吹水區175

月狗SAVE

已經比阿sir偷左ac

咪能戇鳩==
抗爭有錢收

咁能少==政府派仲多

有2千萬喎==
我樓下D呀伯講既

強制登出未

樓下25

我係153

45120正傻鳩

大波華正

鏡華老左變大波華

廁神老婆 唔關我事

同鏡華生完玩新野咪唔使驚變大波華

大波華正喎

98對波都好能大

系 文識揸過

你點知的

98對波生粒粒

你當街瀨屎1

個法咁能似流浮山刀手

但係流浮山刀手冇新版本

刀手未

大灣區UZI

話咁易

OT緊專心d

ok

參議院版本預計於今晨稍後時間直接在眾議院通過，不再作修訂

共軍來了 我帶路

法法法

法法

法法法法法法

法係咪過左

過
贏
返工～

電
98
3p

原來電係

佢不嬲係

想問得返幾多人係呢個po出現？

5g

話事法

得返我係本人

問緊人
未到寵物

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

多左個咁樣既西位

多左個腦

你玩aram關你咩事= =

呀sir咁串嘴==

聽講呢到有個蛋撻粉

G粉

真心咁講 SKT輸咗之後 已經當世界賽完咗
見G2對FPX 人地送頭輸場幾咁開心
FPX贏咗仲好認真咁話啲對手唔掂
好心啦 人地可能冇認真咁同你地打

....

笑西呀

講的好！

流浮山刀法

雞之呼吸 四柒三零三

五二五柒一

狗之瀨屎

7巨台未

不嬲凌晨台

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

又冇vod俾人重溫

係 想睇

近排沒台

花狗=去呢個位掛機上老鼠tv打J

72妹

sor囉 我下次開返 SKT 世界冠軍

搶我1001仆街死
我要還SKT一個清白

想搶了

有Day4定流浮山刀手先

你瀨屎先

Day4

深圳公安公布梁文識嫖娼審訊視頻

摩daddy教熱狗 熱狗泊大巴

又廿五

網球王子開始連網球都冇了

(玄學分析) 鄧炳強 理大之戰

45120

腎仔有無買葉士X治

冇
今晚買咩

得一場西波
買左大波了
好似大波華貢大

香港搞成咁仲有心情賭波

你都有心情同鏡華3P啦

你傷心到瀨屎 唔反你

我回家了

開暖氣未

不了 腎仔春袋好暖

想嘔

想25

彈劾案進入白熱化階段，超半數民眾贊成定罪川普

美國與韓國就軍費談崩，特朗普正在逐步失去盟友

警告大家咪比負皮呀 又入呢個po既數呀

嘩屌你老母正常po都0正皮2x個負皮 你班仆街又蝦花狗

戰棋一開rank，聖光就勁撚難儲

OLAF 呢加仲勁唔勁

11259

YES SIR

勁有沉默刀一定要攞

2把BF合個個比OLAF好撚勁

戰棋歐拉夫幾時nerf

鳩拉夫仲要易上3星
冇大砲LUX5G典秒齊裝OLAF

政務司司長辦公室澄清 政府高層無打鬥

記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員(PC52571)

往死裡打

打主席怎能少了我

鏡華感謝祭

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

IU新碟狂透bra

g

主席又學埋文識D野

第2頁

G未

未 玩寶可夢

屌你老母法國你同文識一樣唔撚識share第一頁

呢副偈真係搞到我流哂鼻血

依個po的人成日po g

未入以為大波華

老左就同大波華一樣樣

正

有冇ching j 大波華j到冇返工

j到甩撚左條j

一句講哂 林病對腳 定大波華對波

我隻狗系咁 sor

Why not both

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

98[47303] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(係全球第二富,但好忙 一年先收工1次)

小貓G未

我一次食到兩支煙

或者一碌MKIB既鳩

膠po上熱門 又要俾人block了

😂👍

獲得了 S+

捉寶可夢

on9

做送貨佬定捉PKM好

52571 SUP 47303

是但 鏡華交俾我先

大波華交比我

隻新英叫沙拿

文識main角

molamola
新英係CT最後之作

想問一下
個GGC更新係咪特撚別慢 每秒連1MB都冇

手動更新快好多

唔該晒巴打

利物音

成隻李準基咁

新版戰棋仲無聊過SET1

real

話

早上起來話個事

你,圖右同98

wac

-.-

早上起身投泛民💪精神🔥‼️

含淚投建制

含淚反柒巨

你投飯民

投張票都有得嘈
個腦裝屎？

唔記得你冇得投 sor

寵物無得入

腎B澳假買乜?
我買左大波華

想買西流

gun文識

想sup47303

SUP頭人

記唔記得上次墨城點豬

記得
俾你25輸

Anivia + nasus bot

我上次都買墨城wor

azir

但你幫對家打氣

路西人老婆

係燈一燈對家....

但豬左

死利狗

係 所以希望大家組一齊反墨城

@大家組

大家組

投白票！！

關你大陸仔咩事

你寵物

我聽日坐旅遊巴

記錯 後日 😊ha

中國人係最強大既民族

吸得二噁英多老人痴呆

CHING 導盲犬?

主席為警隊服務左咁多年 有冇加過人工$$

Throwing the flashback

【王思聰賴債】一夜變窮！ 所有資產被查封 限消費後法院再出招迫還錢

咁有錢抵能死

想睇第一頁

【王思聰賴債】一夜變窮！ 所有資產被查封 限消費後法院再出招迫還錢

TEST PAGE 1

IG

邊有得睇第一頁架

比爾·蓋茨回答重返世界首富感受：明顯我捐錢捐得還不夠快 ?

WHY貢撚RICH=-=

第一頁

貼個陣得一頁 唔計

98返足7日都跟唔撚到

你SUP 47303

梁文識回答重返世界首富感受：明顯我叫雞叫得還不夠快 ?

撈PO邊個最RICH

應該我

寵物界黎講可能係

腎仔RICH

偷飛

腎仔買多個0

SUP 47303

墨城又輸

44318425

咪叫左今場反墨城

贏左5皮分10蚊俾我買生命麵包ok？

去賭波po問啦 我偷嗰到飛咋

腎仔又贏5皮

鄭文傑。梁文音。call g

7巨又豬

生命麵包都食唔起了

挾持連仔打rank

肥C

俾瀨屎狗hack？

係 連仔唔搞強登冇計

1-2

i love 44318

文識一個月人工射落海

我買大波華wor

2-2

易撚到 gel

$$

我話你50k/month人工

人地輸50k你好開心咩

買左cup $10

i love 45120

跳樓先
10點買咩

角大

咁旺 繼續gun

典

老細成日話請靚女同我做同事
但係一個都冇 係咪應該要quit

你FF一個出黎咪得

#12
KS_Sona
•
1 小時前
爆哂出黎259

咁唔止一個 一打都黎緊

咁岩見到

腎仔開飯啦

睇貓都開到飯==

DAY4未

未

你將兩老

米25啦

10點買咩先

咪話角大

沙拿

@文識

痛不欲生..琴日ALL IN左真特追數...而家唔知點算

上星期六日D波,再加星期3夜馬
TOTAL輸廿幾萬

琴日真特平手盤好有心水..去左借15萬,再加自己積蓄10萬
ALL IN真特..而家輸到手都震埋..唔知點算..而家唔知點還好
好後悔

抗前到底想點==

人生太短

其實係咪除左我冇人會想理大家組

垃圾波都ALL IN 抵死啦= =

唔係 sor

突發!!! 荷蘭也通過了人權法!

法

其實得你未block

44個負皮

gun

肥c做野

唔知程美段宜家點

跳樓 30分鐘得2隻C

血汁$

2.5角大都救唔到

有3隻角我下場將你當做角球旗用

算唔算波大有腦

凍能到
即刻着多件衫開風扇

3333333333333

酒仙

你想企邊個角 講!

44444444

特朗普:我與習近平同行

角未

角角

腰斬 回水

智利要人 手足快去

Sup 47303

原來腎仔條鳩都幾大

是咪真斬

睇落似垃圾既波 係最少造假

利申買左大波華

應該係

泳裝98

泳裝沙拿

G Cable

退左

買咩 快

奧X

Goal

買左聖保利 邊間馬會仲開緊

連仔請快入!!!!!!!

想入連仔個系

收到風連仔比幾十支槍指住出假公告

仲要唔俾強登

仲要日日食蛋糕

收到風7巨

爆料爆到一半比公安滅聲

收到風連仔顧住打rank

救我 98佢原來係11荏加沛;6464324圭G在ssv,bxxxxxxxxxxxxxx

公安黎

貪吃

1001